記者唔見左電話，麻煩大家幫忙

各位大神，麻煩執到電話的話，pm我。

Push

推

感謝...push

聽日罷工

pish

push

幫推

感謝各位巴打

Push 一定要搵得翻！

Ouch

推！

冇pm 功能架wo 呢到

8.5三罷

我留tg acc @hoihoitai

推呀

幫手搵

係咪pixel? 今日見poly bu定city校媒有出post搵

85三罷！

push~~~~~~~~~~

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

1111

相信高汁香港人撿到一定還

Ok

推

8月5日全港被罷工

觀塘頭先有人開咪嗌𢴇到電話

PushPushPushPush

Pish

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin